依家搞支持修例不合作運動有冇得諗？

似乎依家有鬼喺立法會外面， 想污名化咗啲留守嘅人。 點解我哋唔可以主動污名化咗支持修例嘅人，等冇人support佢哋？